法國大lin餅既女人真係好吸引

fxm?

我入到嚟

😏

唔好？

琴日開始開左7-8個post

樓主quit咗連登啦好嘛

圖呢，唔好同我講冇圖吓，打人㗎，打起上嚟我自己都驚

岩呀

i totally agree with you
但大得黎要pink先得

不過冇圖都係要負評

個個高汁

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

ju 落去，狂吸

同你一樣 都係傻的

大Lin頭先正